［11/1連儂日］熱刺 對 利物浦 4

樓豬好撚型

愛你

個post名

留名

有冇ching會打proclub

但係P牌

P牌仔同青頭一樣

同迷摩嘅40歲老處女一樣

Po霸

slow

新利留明

Slow

屌聽日入Camp睇唔到

連儂日要做乜

曼聯提出以 £25M 收購在祖雲達斯失意的安利簡，據報安利簡已拒絕轉投曼聯，因為與紅軍昔日的情誼，使安利簡認為難以答應曼聯的邀請。

can子

入咩camp

樓主好靚仔

can子鏟草點頭

kdb幾時去我利

3英超中？

聽聞樓豬唔夠我靚仔

修復連儂牆

何輝估熱狗贏波 深潛了

你肥豬

估佢唔到
個時完約走無恨無愛佢都會記住哩啲

講真，佢去撚到咪沉船沉得仲快
曼狗依家甩皮甩骨
唔同當年25雲痴冠

小心有狗

屌佢唔想去隊咁撚廢渣

返利吧

都有歐霸
留蛆無歐戰踢

駁唔到 之前話冇歐聯資格唔肯續 依家點會肯去隊打歐霸既

佢人工應該唔平
果陣free走
不了

佢隊波有歐聯打
但唔reg佢

有D LAG,同埋點頭果PART完得太急

蛆今年行政柒到癲啦
咁貴買件水貨都唔夠件土耳其新仔爭
中場又多人到水浸 但firstchoice仲係用基迪拉+馬杜迪

1:30am

如果依家隊曼比到300k佢 我諗唔會講呢句說話

或者 佢仲想番黎呢隊如日中天既利 佢做替補輪換 其實合適

合約戰士，型

太遲點可能個鏡頭會轉 梗係要把握

90分鐘換佢出黎打中堅

死神同呢隻都免費唔驚啦
轉個手可能仲有錢賺
加上你果幾隻都係免費

CAN拒絕獌已經值得繼續支持佢

回家吧

當年反羅有功

打中堅係咁失波

係個GIF CUT得衰,你睇下上面果個就明

諗起佢個倒掛

跑個part 柒

身型似O岩打中堅, 但無咩無技術

反羅大將軍

好懷念

以前呢度仲話留can好過用henderson

中堅都仲勉強得
打閘果幾次先真係慘

少數球員gel頭勁過神軒

同埋有自信同chok過神軒

個下點頭應該無咩人做到

蘇貞昌

啲人唔識波 唔好怪佢地

相信到今時今日仲有人會咁講

哩下無番咁上下自信真係唔會咁射

太滋由，鐘意控一控，唔控一腳唔護一護個波就週身唔自在，中堅要有一腳清走個波既意識，佢完全唔o岩打呢個位

唔係can倒掛同老母前插勁射
死利狗仲踢緊歐霸咋

依球帶我地返去R聯

講真如果佢唔會嘈生曬唔夠上陣時間，
肯做邊爐同米拿的後備，又唔破壞薪酬架構，
佢返來都好ge

can呢啲
周身刀冇張利 睇左佢咁撚多年都冇進步過
由超新星變成而家送都唔要既普通球員
都唔知係心態問題定點
當年我覺得佢同神軒差唔多
而家神軒樣樣都贏佢9條街佢就仲係柒下柒下咁

對住阿記+雲爺爺爭四難過捧歐聯

比廢中拎出黎屌得既球員都冇運行

最撚好笑係比人搶左個正選位
唔撚諗下係咪自己問題 唔諗點樣進步
而係加盟另一隊 仲要弱智到去隊競爭仲大既
而家搞到歐聯位都冇佢份我覺得完全係佢自己不思進取導致
今年如果祖狗拎到歐聯就好笑

咁樣遮法又幾靚仔

今晚飛返祖國
啱啱好落機執下喼就有波睇

當年 神軒真係淨係識踢刷鞋波
係比佢踢番8號位 之後開始踢得好

神軒係遲熟

Emre Can against a Gay Player

而家變左老母刷鞋

其實人同球員一樣
原進則退

見到啲廢老好有危機感 大個唔可以變成咁

好似有人話過去左祖係下個普巴
點知波都冇咩點踢

CLS

老母人工太低

其實係遇唔啱領隊啫
第一年屌帥話事都有出佢
一轉咗煙蛇就冇了

正宗係上錯賊船

有棍的不要

屌
can又真係幾正既

D音樂想點

rabiot同佢邊個勁d

咩呀，練左幾日波啦喎

Robiot 柒過can 啦，can 都叫踢過一年有得出吓場的波，robiot連場都冇咩出過

Suso 喺米蘭打到pat屎咁

教多利都冇咩邊個回到家

可能留左鬚佢認唔到

咩呀, 個個沙拿黎嫁

Kagawa

點解台灣要嗌凍蒜 正正經經嗌番當選唔得咩

唔係貴婦狗黎咩

口音

閩南話？

台語呀大佬
當選呢個已經算係易聽

睇番一百球
美利拉斯個球依然睇到我嘩嘩聲

放完假高咗成呎呎

去左駁骨

如果聽日台灣輸左 就真係抵撚死

班後生冇腦
淨係掛住要錢
同埋佢地唔鐘意民進黨
因為冇錢
台灣後生又短視又無腦
輸硬

等bin

成班廢柴台仔得把口撐民進黨
身體最誠實呀
成班賤種

尋日睇新聞韓國瑜站台講野
係咁話台灣既朋友

心諗唔係應該叫台灣自己人或者手足咩
擺明係對面派過黎先叫台灣人做朋友啦

如果輸國瑜贏到你幫佢含

臭鳩魚

含又點話
幫埋你含都得

OK
富已除

此post 危險人物

特徴：經常呃撚含

小心入風 冷親

係

所以要搵窿捐保保暖

So7大清個d仲勁

小英贏我含

大家一齊含

好喜歡💕你

其他利子嚇到唔敢入黎

吹到

又含又吹

含吹奶啜樣樣齊

其他狗竇有冇咁多基佬？

利po已死

割蓆

對得住手足

爆菊六次郎
-_-‘

有誤會

know that feel

夜晚入黎鳩嗡下
成日想問點解利POST可以推咁快

利申: N年Cd-rom

多廢青

你係#159
你睇下對上咁多個REPLY有幾多係講波

24小時都有人未瞓

日日係度叫春個po梗係推得快
利申有份

Bot黎

迷摩都係bot

難怪沙鳩咁忍得唔入黎利po
因為貼news都冇人傾波

有人傾架

傾波係傾波, 但係傾大波驊個波囉

呢個係易清

岩岩聽The Boot Room, 回顧10年, 聽返果堆球員名, 都唔知當年自己點解可以冇棄到呢隊波

高亞迪斯, 鳩捷斯基, 保神, 爛牙當, 哈比人, J高,塞爾維亞毒蛇呢啲都可以正選

仲有啲過期望但最後失望嘅: 羅莉,D.Wilson, Lion in a cage,柏芝, 巴神,卡路爾,Ibe,馬交域,賓迪Gay

再睇返依家啲球員嘅級數

MATCH FACTS
Head-to-head

Tottenham's solitary victory in their past 14 Premier League meetings with Liverpool was 4-1 at Wembley in October 2017 (D4, L9).
Liverpool have lost just one of their last six league visits to Spurs (W3, D2), following a run of five consecutive away defeats.

變左私家雞

冇人傾波係好事
成日輸波先會瘋狂傾波

你睇阿獌post就知

嗰期我睇足咁多場

唔會因為球員既質素而放棄隊波

諗起懦夫
半場未過就換走左

日日格劍

但摩佬係我地剋星
同埋冇Kane我仲驚, 歐聯決賽唔係Kane復出未必贏到
上年冇Kane果陣Son同Lucas勁撚到

笑到我倒瀉杯茶

呢D球員正選, 仲要去到降班區, 都仲會睇Live 被虐狂

兒子餓波
利mola mola

記錄係要用黎破

The Reds could become the first side in the top five European leagues to win 20 of their opening 21 matches.

Jurgen Klopp's side have scored in 29 consecutive matches, the best run of any Premier League side since Manchester United's run of 36 games ended in November 2008.

Alisson has saved a league-high 81% of the shots he has faced.

我當時覺得charlie adam 同coates 幾好波
可能當時冇得比較

唔知宜家睇返佢地full match會唔會覺得佢地廢呢

charlie adma黎果時J撚到

之前唔係話有段歷查同謝隊傾計既？有冇link

個期好精彩
每個神鋒各有特色

以為包皮入左黎

記憶中佢進攻幾好j
但防守廢又中意落腳

lion in the cage從來都冇期望過
又慢又瘦 勤力既話買隻牛好過

Robbo都話轉捩點係屌摩傷左
多謝屌摩怪錯你了

未嚟前就勁，嚟到成個阿叔咁

j角球罰球j幾年

呢下其實應該當開左然後手球

啱啱買果陣有期望，意大利新星

賓迪基個季好似都入到9球
算無咁水
英倫三寶黎講,我記得唐寧個時先多人J,最後0G0A太誇張
但平放佢去西咸,借moses都係on9,明明渣土帶佢有D起色,

當時全世界包括佢自己都係諗住係屌摩後備
邊估到做左世界第一左閘

adam剩係死球都值10M

長傳/直線幾勁喎 傳波肯定勁過老母先
可能當時要求低

所以btk我唔係擺上面果批，只係講唔合期望
唐寧0g0a都經典，但第2季都叫有d起色

downing侵略性真係太低
好多波都唔敢搏咁

一去唔到就係咁傳後
黎到好似冇晒突破同傳中咁

唐寧去到後尾其實表現唔算真係好差
但就好似撞左邪 印像中唔止中過一次柱 助攻隊友又入唔到

但都好過moses個仆街冚家剷
後期我地爭冠佢hea撚到

佢好似唔care咁

佢喺維拉都冇乜突破 得傳中
買之前我已經覺得ashley young勁啲 不過買唔到

估唔到依搵隻閘(robbo)已經勁過以前所謂傳中翼

害撚死神軒

當時場場都睇到好絕望, 仲要賣埋費托
好在King教頭半季復興, 比拿美+麥斯+古治+蘇狗+梅利斯果期D波好睇到,真係做到Pass&Move
但一比錢佢買人就沉淪返,變左傳統英式足球

搞到神軒食紅對車出唔到
呢條正仆街黎

仲打個時黑池有場對獌半場2個助攻比廢蛇讚

軒一對一防守始終都係弱
次次剷/主動tackle 都係犯規

傳醫院波 屌佢

果年我喺利市Exchange 以為咁好彩一嚟就有冠,有得去巡遊

睇番官網100球
牙蘇D波真係好靚

以前我地D閘同翼真係無幾多個傳中好
係riise,finnan叫好D
但助攻數都唔會及得上robbo,taa
其實最好係老四,有排肥賓安排佢打右邊勁撚到
但唔知做咩10年前個個都覺得自己要打中場先發揮到
希望taa唔好咁諗

好耐無睇過

費托啲射術都係,不過因為近10年淨係睇到佢最後果1季半
仲有古狗, 佢D推大位唔似其他球員要推橫哂到禁區頂先射得, 佢係踏一步半拗腰都射到, 仲要係K角位甚至再外面, 跟本冇得阻

奧奧出波都好靚,又係有罰球, 防守又好, 可惜玻璃做

啊當條打冷數，找咗未？

上年冇kane 都可以歐聯踢走鏝城

咁撚廢ge波邊個想踢

暫時都唔會啦
利宜家靠taa轉邊破迫搶overload

robbo 唔係好識轉邊，冇乜西又冇weak foot

taa逆足勁 人地難mark好多
淨係對鏝已經試過兩次左腳傳俾robbo 再傳中goal

好彩有var咋最後250絕殺ruled out左咋

果時著利波衫出街要好大勇氣

老蘭好勁
制空第一人

對ajax 完勝de ligt 成條ajax後防被佢撞散

好彩冇續約

其實係佢打右路, 又有軒幫佢拉空,先有咁多位用波
如果打中場面對嘅壓迫會更大, 反而未必有空間做到

學神果期仲讀緊中6,7, 冇錢買波衫
去到Year1開始先有買沒衫習慣

我成日覺得學神個期迷利班人係痴撚線

好有收藏價值

推

top 100 goals of decade有摩狗份 冇天理

果陣每場都係精神虐待, 果期先開始迷一定係被虐狂

M 底

神軒都有5球

嫁得過
實好有耐性好脾氣

個球係靚既
反而有丁力唔知做乜鳩,又唔係靚

呀蘇宜家睇都覺得好撚柒鳩勁
勁過宜家3位起碼一班

抵佢做隊長
全能

是但俾球佢
唔係嘅話球球都係古同蘇,佢2個唔止咁少

對伊朗新制裁

又打鳩小共共

古狗同so7 torres 無得比
交左咁撚耐學費射龜

so7第二季忘記咗？

卡路爾 個人幾中意

Adam幾好呀 粗用算係咁

最正都係魯爾梅利斯

有腳法既中鋒
當初睇好佢

通常都係睇住G8就頂住挨落去

屌你啊當都話幾好

果陣真係睇謝隊同費托,果半季4費托臨走前都入幾多波下

美利拉斯有段時間連續幾場入波
結果之後上車

佢有講過佢接受唔到做當爺後備
king個季做錯晒

美利拉斯傳比拉美利斯再傳返比美利拉斯, 美利拉斯GOAL!!!!

明明初嚟果半季有限資源玩Pass & Move 攻得好順
夏天冇啦啦買一堆英人玩高Q大棍

少少脫節

不過King冇收人工肯教利記
邊度搵

果陣又話利迷又黎睇波
最後去祖記撚支那fans

咁我都好多謝佢嘅,肯咁樣幫手執屎
只係覺得有D可惜, 如果keep住初嚟果半季個打法,再買人更強就正
認真果半季真係做到水銀瀉地,前面幾個D組織同配合我覺得係近10年最好睇之一(另一段就係高普16-17上半季)

果陣人地買撚羊踢到曉飛
我地轉頭買隻唐寧踢撚到0g0a

Adam又係買人冇買說明書 美利拉斯真係好正 可惜KING唔鐘意佢

紋身佬果陣唯一叫好睇又有火
賣撚埋俾車狗真係灰到

個半季教到MAXI番生

史獨個陣勁到同依家3個同級
點估到佢做左迪亞比二世

比拿美都係
加蘇7，古治，d組織

米拿都差唔多時間去鏝, 三個入面我地果個最唔掂

個半季打番爭氣波 連神話都爭氣
之後為左卡路爾去build up 球隊

冇記錯果陣撚羊爭輸先買唐寧

祖記中場多人到仆街 唔同類型中場都有

免簽隊黎 人工比死人

渣士放人都係好搞笑
Carroll12年季尾明明踢得幾好 渣士用都唔用即丟佢去西咸 唔留plan b
唐寧又係有d起色就轉個頭賣走左

真心好on9

古治 麥斯 比拿美 蘇 美麗拉西呢個組合咁正都拆左佢 on99

麥斯同比拿美係老,可以買返啱踢嘅人代替,將佢2個放後備 但呢套打法應該要Keep,
但佢係成套打法改

又玩懷古

你寧願懷舊定睇Gay圖

are u calling me？

好似有年零入球零助攻

嗰球夠J到佢退休

呢句好能熟

你迷摩

Ok

Why not both

真係傾波 點知碌落小小即刻發現d咁唔健康既野

好唔健康咩

請問這裡有沒有管理員

波台係冇既

牙漿黎？

燒山話小英一定大勝，冇毫無队懸念
燈唔燈真係睇呢次

咪傾緊波

Goodnight Kiss

識啲野

80m同8m

班霸料 同英甲料

台灣要頂住呀

回家吧

唔好返黎邪住隊波,班球員見到佢都有陰影

真 轉行做雜誌model算喇

Jürgen Klopp confirmed during his pre-match press conference that muscular injuries mean Milner and Keita are unavailable for the trip to London, along with Dejan Lovren (muscle) and Fabinho (ankle), who are set to begin training fully again next week.

Shaqiri, however, is in line to be in contention after a three-match absence due to a minor muscle issue, while Joel Matip is making positive progress following his lay-off due to a knee injury.

原來nacho都free market

屌咩，can宜條垃圾賤種都有人撐
仲話反羅有功，屌你老母無br改打控球買落一堆球員，高普接手嘅話都食得屎啦
當年br咁比人掃走都會返嚟96紀念，又成日留意利記
Can條賤種唔好話走咗之後做過啲乜
踢緊利嘅時候都永遠自己行先，打六號位剩係諗著show off 玩波lose possession，防守無紀律，事實證明揾佢同神軒比嗰班垃圾球商連五歲都無如

好明顯個運動已經接近完結

當年佢係比班反br屌走

Bruno Fernandes9成去獌

嗰時訪問講過，前日br仲放緊佢打正選，之後過兩日球會就通知佢已經賣咗，人渣完全無say

爆咗咁多單送中case都好似無乜迴響，究竟係大家麻木咗定唔信

我估起碼有幾百人喺上面

唔單止幾單送中
觀塘水池架空區議會
產假架空內務委員會
搵梁美芬出黎放風話直接實施國歌法架空立法會
全部都辣過送中法蒙面法 但社會都冇咩反應咁
抗爭唔係個個星期出去嗌幾句就會贏架

區議會大勝後遺症

係因為半年黎點做都無成果，所以好多人已經無力再繼續
政府無恥到咁，完全唔比反應，根本做咩都無用

贏完之後就迷信返體制內抗爭係出路
但實際終共依家直頭連戲都唔交

好夠因素搞到咁
和理非係on9d，但由始至終佢哋都真正做到唔割
但前陣子班勇武都已經比人拉得7788，仲開始瘋狂屌自己後台，能割又性，得罪講句宜種心態衎得通熱狗都唔會只係熱狗啦

仲有之前嘅運動好大部份係靠仇恨同憤怒去做momentum ，但宜種非一手嘅情緒根本唔會長久，係過程中民智、哲學、政治思維概念又追唔上，唔開始睇書純粹靠個勢去做，根本推唔冧共產黨

其實去到區選前都會仲諗點升級
埋大嗰戰睇緊勇武極限就諗經濟戰 罷工
但等左兩個月乜都未出到黎
依家仲倒退返到遊行幫襯黃色經濟圈就完

你估罷工真係三四個月就做到咩
係個零工會運動嘅社會由頭做起根本唔搞返一兩年係做唔到三罷

唔係要求即時做到
但係望唔到個增長
個三罷tg 都仲係得幾萬人

上面講咗喇，真正嗰班勇武其係拉得七七八八，而家而家對家改晒戰略，越嚟越難打

嗰日我地真係盡晒力

我身邊丈部分學生比人擇哂名，班和理非仆心仆命救人幾百幾百咁比人拉，到頭來幾單捉鬼就比人屌到仆街，根本步企行得好錯
仲有識人打開嘅都知poly入面嘅情緒唔係剩係絕望咁簡單，好多分裂退場嘅伏線係入面

用tg人數嚟count進展，well.....

水貨 歐國聯睇過佢踢 唔對板 差唔多價錢有maddison 好十萬倍

參考數字姐
係有好多上左年紀既人唔用tg
但一個大型小小既哨grp 都唔止呢個數既時候又好難說服自己

係Tyranny 底下抗爭，根本唔需要說服自己
而係由生活上行動岀嚟
係工作崗位上將力量發揮到最大

佢廢架wor得招遠射 搵簡迪呢d成場mark撚住佢佢就冇用啦

不過係獌根本唔需要work rate 所以又慢又冇體能ge貴價貨岩佢地 60/70m買佢正on9

can 不嬲踢8號勁過6號嫁啦
你不如話taa右閘勁過軒？

事實就係當年軒踢防中成日回傳被人反
而can有身位有防守有少少技術同遠射，仲要後生過軒，係衰在揀波踢

點解成日有班人覺得軒宜家踢得好=當年踢得差唔屌得

佢同軒都係8號好過6號，宜樣嘢無人唔知
而係佢打6號時會唔會將球會戰術放係第一位
定都係我行我素做返自己

得罪講句，你無睇清楚我講啲乜。。。

大清算開始

同埋要比到利益你敵人既敵人/盟友

我地季前對過佢瘋狂俾佢SM
賽後高普仲同佢講幾句

依個好廢

睇錯sancho

係唔錯
覺得去跟哥帥對佢發展會好D

基達又傷

鳥山明

今夏有5人轉會計劃

啱啱好番又傷 呢件真係水貨

吸哂張仔D傷

賣keita買can子返黎好過

多左

抗爭降溫係事實
因為好多勇武比人拉哂，又圍捕又盛
仲未計好多豬同藍
講左好多次一定要靠美帝打殘加自己再努力
一個極權政府唔會半年就突然自己倒台
和理非唔該唔好成日問點樣保持個溫度
其實好多野可以做

Trump: I think phase one trade deal may be signed at 15th Jan , or but shortly thereafter , a big deal with China

咪轉左5個囉

南野托柒黎
召回幼幼中堅回巢
包皮去史雲斯
仲有個申請唔到visa巴西兵轉會走

好多人質疑美國冇對台灣表示誠意

美國其實對台灣人仲有質疑
如果結果顯示台灣人揀中共代理人
美國會徹底收番曬黎緊對台灣既好處

軍事上美國唔會放棄台灣 香港先係condom

同埋新型病毒對於依場運動係好大打擊
個個正常都先諗自己健康做出發
支共真係仆街黎
唯有睇大選同trade deal 後點搞

台灣係戰略島鏈
香港係一張經濟命脈killer

係就快手打爆香港經濟算
我寧願經濟大蕭條都唔要活係支共底下

咪就係最初攬炒原意
但事實係大把人唔會咁做 即使死左人強姦人發生左

支共真正威脅到美帝時
香港人真係求都無用，一下打爆經濟無得避

暑假傳利嗰陣成班j到仆街
依家去獌又話人水貨

人欓法簽署後180日內國務卿要向國會報告
即係5月中下旬

加多180日 就係美國2020大選 係11月底
一路覺得當時11月底通過人權法時間好巧合

2020雙普選咁大隻牌都無香港人用
屌佢班泛民真係仆街黎

區選之後風向變成叫人做功能組別選民
我要全面直選啊屌佢個西

政客多數仆街係事實
但咁性無能既政棍香港特別多
唔好講笑
就算有法治制度 中國人自己都會搞爛

所以so called trade deal phase two & three 要求大陸用美國法其實都幾好

美帝始終想民主法中國
打冧中共但唔打中國
但係班豬比人圈養左幾十年
同你講一樣，中國人自己一定搞爛
內戰基本上一定出現

仲係企係度岸鳩鳩個下先好野

美國擺明就是扮中立
最好你地送上門投靠
可以用法規同普世價值幫你

你成段嘢都冇講清楚can同軒點比較法喎
can you elaborate?

夏天

成日降溫降溫 係咪日日打生打死先叫抗爭
Keep住遊行人數 有目的地勇武 鬥長命
我哋仲有好多嘢做 唔洗下下長他人志氣滅自己威風

耍夠太極啦 開波啦

過往嘅勇武 好多時係打陣地
但陣地成效低 成本高
依家唔打陣地 無咗好似以前個萬人抗狗畫面
可能咁就令人覺得「降溫」
但一月一其實都足夠同世界講 香港人未心死

同埋因為當時要拎反共通行證 香港人權法

我就係想咁講
好多人無乜出過力，就話無哂勇武就無得保持溫度

伊朗軍方承認人為出錯 意外擊落烏克蘭客機

咁波音做咩咁快衝出黎認

因為行街無野好行
而家行街又隨時食tg

怕事膽小

本土反戰撚太多
未點夠火
bush都要911先出到兵

西咸傷左法比安斯基

原來又傷

難怪出david martin派膠

傷肌肉應該出唔切打利

好多港醋搵4-5萬點會放棄

有仔都溝正仆街

av情節就係條女比人捉
係條仔面前搞野

應該唔會啦
打親真係死億人

呢個年代係大家鬥大聲 靠嚇

支那出兵出到2047都未出得

同你行山保佢安全
同你行街佢唔安全

刁個班難講
咁幼稚

老美有實力 靠嚇+經濟封鎖 最撚屈機
一條命都唔使死

美國應該都係想咁搞支那
一窮必然內戰

有仔都同曖昧男仔單獨出去條女都唔係咩好人

以前都做過仆街
諗返好ON9

好狗你地咁講

愛記都好似換球衣生產商

單獨行山肯去、行街唔去你自己都知咩事啦，驚比人篤爆囉心虛囉

艾力臣似會去國米
今晚應該唔出啦掛
熱仲要傷埋尼當比利同質素高,
得winks同dier打中場?
不過都夠屌打利既

對面個龍肯定又上身

型撚到

完全冇心踢
不如退休

真

係囉
睇佢對其他隊又唔係咁勁
係對利上晒身

Klopp某d角度好似Geralt

全世界既電話一係用an一係用ios，兩個都係美帝，某程度吹佢唔漲

你自己諗下 如果你條女同男仔單獨行山
無話對錯既
你自己交換身份覺得無問題就得

唉
心很累
潛下先

個森林大撚把女啊清
一個唔岩咪下一個

美元統治權

Hmmm....Fuck

諗諗下nike每年比40m係小過nb
但波衫分成成20%，其實係焗fsg拎多d杯/簽多d人先會賣得多波衫，fsg先賺得多

同意 況且有女都未必好啦

【中堅傷潮已完？】

高普話有可能將菲臘斯還返去史特加，繼續畀佢外借拎經驗

真係鐘意咪追
無話阻止你

做乜撚野
專心做model算啦

學神時期都有人買波衫
利既消費力唔會因為攞幾多杯而改變
不過首奪英超一定全世界丁到出血

固定基數實有，但你問下d波衫鋪就知，要拎杯先多人買

大佬,如果拎到英超
係要印金章喎,點樣唔買
買晒3件都似

但一定唔會係nike囉
得nb先會由低潮見證到拎冠軍

屌摩都有人買啦

岩平時4大雞胸可能最多買一件
有金章？買灑先算啦btw印咩好
今季印左jelly

大把人印懦夫

Vvd TAA lallana

果季有古治
費托
隊長
美利拉斯
Maxi
其實都唔太差
係後備力量唔夠加上曼聯開始4424
所以利咪睇落差好遠

唐0入球0助攻照入國家隊
吹脹

睇佢目標係咩 為聯賽塊牌轉都合理嘅 不過覺得會又牌又主力就幾好笑 前排好似話想去psg

Henderson走唔甩啦
其他自己諗

免簽已經賺左好多啦
而且祖又好撚有錢

第二季好好多啦

所以奪冠要天時地利人和

屌你老味keita一季踢唔踢到20場
嘔返件8號出嚟啦

仲有和朗連

史比寧

舒維

J cole同 保神高鋒已過冇辦法啦

Chamberlain 同佢一人半季

打左閘

右閘係軒達臣

班拿約 美利拉斯 麥斯
呢啲出親場都有貨交 但king係要換英人
不過嗰陣個director of football Comoli都好撚廢 淨係識睇數據買人

當時利係爭歐霸炸

早幾場明明打得好好,d盤扭同俾波j死人,中場難得有番創造力,點知又訓練受傷,吹脹

當年D轉會操作真係屌
古治又係1,2M比佢走
好多都收唔返錢
同而家可以呃水魚差好遠既

諗緊得米7著vvd會唔會carry唔到

印virgin就carry到
唔好印virgil

換左hendo返黎 算係咁

e+跟本係黑店黎賣人黎講fsg做得好好就算古一個頂左ab同vvd，但其他果d都要錢，條數都咁靚

所以8號繼𠄘人=Keita + chamberlain
只係用左80M only

Fsg又贏

慘成condom

英超最大騙案 20m ibe+smith

當年隊獌咪好似而家利咁
D靚仔賣到貴一貴走,少極都4,5M
咩施維斯達,韋碧克都有人接貨

真係好撚廢
老母做替工都好過佢

sam feeling
原本諗住印minamino
但女友話印4號型D
宜家唔G點算

韋碧克都叫間中有正選既我利係賣青訓

咁老虎點都好過屌摩

係囉,
而家連ryan kent都賣到幾M,
仲有ward ,solanke 又1X M
如果wilson都要賣,又起碼25-30M
ejaria未走架,又唔知賣到幾多

屌廢到彈鐘

6-7m

【Werner：利冇位畀我踢！】

The Athletic 報導，萊比錫前鋒添姆雲拿曾於 2019 年拒絕利物浦招手。報導指，雲拿正尋求一支可讓他確保正選一席的球隊，由於利物浦已有文尼、沙拉及費明奴，球員「看不到自己可踢的位置。」

報導亦指雲拿去年續約後，現時的賣斷條款價為 5000 萬歐元，但萊比錫及雲拿均無意在本轉會窗操作轉會，估計這位射手極大機會於本夏離隊。

班拿約邊關king事

好似去LV買野 同去旺中買野既分別

買晒佢

那有錢.....

以Michael功力 可能唔止30m

準備好迎接選舉點票

btk單野唔洗蝕錢都夠痴線

好有理由相信如果我掛住利記academic 個brand
我身價賣到1m

JP個節目話佢應該會賣走，睇下玩到咩價出黎

所以茅妻唔可以降班架

ryan kent 換 南野 仲有錢淨開welcome party

今日出街著呢件希望今晚英超debut

成隊轉會團隊+球員一人一隻酒店G都得

oh hodgson?
不過如果係king都係會賣

咁得閒咪日日罰企囉
一無人守咪又出黎貼

慘絕人寰
世界末日

樓上

好驚lucas

唔係academy咩

冇遮曬

波台冇人理
貼bam圖冇人清架

Iphone 成日跳字
廢事改

波台狗惡過連仔

其實平時啲po放錯台係會有人移
但波台啲感情po娛樂po冇人移
你就知啦

怕左班波台白卡佬

移走左啲人會衝哂去其他台開post

仲未睇完

七公好似俾人ban左

佢發生咩事

唔知
睇熱po話佢quote bam圖俾人bam

太岸鳩

應該有人report

下 比啲XX自己仲未比人ban

要我地report佢

出面居然吹晒風阿積士個vdb會去獌

我貼過bam圖都未出事

支持

你話過要 _ _ 都無出事

連仔唔會篤小妹既

篤

勤仔都未出事

全世界都想去皇者獌架啦有幾奇
係can咁on9先比面利唔去

小英

開個盤

蔡 韓

蔡>韓 1-300000票 2.9
蔡>韓 300001-500000 2.3
蔡>韓 500001-900000 2.0
蔡>韓 >900000 2.2
韓>蔡 6.5

唔係上個月先話去鍠咩

蔡>韓 300001-500000 2.3

咁都得
仲衰過做兵 呼之則來 揮之則去

Marked最後話你地知有咩用

支那01啱啱出咗新聞話so蛇想買喎

利post大家人都po左bam圖
仲日日有得上連登

Solanke 1900萬
Ibe 1500萬
Smith 450萬
D. Ward 1200萬
沙高 2650萬+350萬
賓迪基 2750萬+500萬
Kent. 700萬
Ings. 1800萬+200萬
米勞列 640萬+180萬
Allan. 300萬+10%
古天奴 1.4億+2000萬

你哋話係唔係黑店

貼過啦 冇人篤灰冇事

米仔唔算啦

仲睇支那01

呢個真望下牙正就知

沙高唔算啦

好人卡

沙高係咁傷
水到
咁就賺左水晶宮6000萬

兵

好喜歡她💕

ings肯定唔算

毅進星100

再加埋今夏賣人計劃：
Ejaria 600-700萬
Karius 500-600萬
Wilson 3000-3500萬
古積 3000-3500萬
Ojo 600-700萬
Philips 500萬-700萬

你睇下佢兩年半上陣咗幾多場先不停傷

Stewart換jelly

Transfer News 🔥

Pepe Reina is set to join Aston Villa on loan from AC Milan. A total agreement is in place. (Source: @FabrizioRomano )

Chelsea and Manchester United retain an interest in Lyon striker Moussa Dembélé. (Source: L'Equipe)

Everton are preparing a €30m bid to sign their Brazilian namesake Everton Soares from Gremio. (Source: ESPN)

Sporting Lisbon president Frederico Varandas and director Hugo Viana are in discussions with Manchester United over a deal that will see Bruno Fernandes move to Old Trafford this month. (Source: RECORD)

📝 DEAL DONE: Crystal Palace have signed Cenk Tosun from Everton on a 6-month loan deal. (Source: @CPFC)

#epl #transfernews
<Admin #BB07 🇳🇵>

ings係好難得一個係對版

賣完又唔撚買人
仲有沙短都會賣

Ben Woodburn resumes Oxford loan after overcoming injury issues
The 20-year-old has been sidelined since breaking his foot in October.

Woodburn had been rehabilitating at parent club Liverpool but is now back with Karl Robinson’s U’s, where he will remain for the rest of the season.

小妹

潛完水無乜幫助
都係上黎鳩UP下算

仲有廿五分鐘

硬直傳球

米叔幾時好返?

浩氣長存

4點好似

好記得17年RitzCarlton門口捕佢地果陣
企我附近果個話
下次黎應該係woodburn帶隊

仆街，而家睇翻得ings係賣少咗

其他

好似話七點會知結果

allan原來賣左

Working holiday 完

Smith 英乙料450萬🤣

台灣文學

比清真人

沙鳩同BTK兩個

圖呢?

冇人買盤

一貼出黎我咪仆街

唔會啦
連仔返左鄉下投票

台灣人

準備點票

我果陣答睇好TAA同Gomez 多d

今晚又係atkinson做球證

Fire!!!

有冇直播睇

小英凍蒜

利式崩盤

成日睇,娛樂性十足

英文

時政評論好似武俠小說咁

蔡英文：84015
韓國魚：55112
宋楚瑜：8493

Btk 踢到影都無

邊個巴打著住jelly做gym呀

暫時
蔡 133000
韓 79000

沙尻唔到價堅持唔賣

而家
菜 223585
韓 150452

迷軒質素係咁

一個共匪都咁多人投

[black]長期置頂
[/black]

樹大有枯枝

拉開13萬暫時

咁都捉到兩個反軒

應該唔使睇了小英六都都贏

仲兜

實有鐵票加 反同/公教/廢老 投國民黨

一定要赢！立委愈多愈好，聯合滅共！

冇兜 歉都道左 可以點 出錢幫佢地買burno?

美帝應該準備哂開會

好好笑中天整到D票數係1-2萬拉鋸緊咁

應該穩了

Matthew Pottinger 可以蒲頭了
真正反共手足

小英贏既話 台灣做F16維修中心 又一筆

錢佢地唔缺

不得不說
台灣和理非幾高質

開始拉開比數

各台總合EXCEL選票紀錄

應該穩？
好驚俾燒山燈中

前排破燈啦

台灣手足拉開39萬暫時
3:2開

屌 粉嶺單野咩事

希望唔係真

真係聽到都堅驚

屌

立委應該過半

可能嬴150萬以上

沙短今晚復出
馬貼尋日第一課full training
邊爐儒夫下星期開始full training

基達米拿未有耐

個post 鳩噙到邊

今晚好重要
擔心歷史重演

唔知777依刻有咩感覺

In Hendo we trust.

一個送中搞到無左個台灣

台灣媒體「灌票」現象一直惹人詬病，意指電視台為搶佔收視率，將自己的「觀察票數」胡亂相加，造成跟蹤開票結果最快的假象。

不同電視台或因政治立場的差異，導致開票結果較為不同。大家觀看直播時，務必留意這點，避免「跟車太貼」。

得中委會信得過咪跟車太貼

希望場場當final咁踢

果然利迷 訓練有素

成個南海冇埋

你睇番04年台灣大選發生咩事先啦

預料開波前會有post 5

唔係唔比你打飛機,但台灣d 19媒體唔係未試過灌票灌到出事

維尼會見病蛾足本版[獨家]

共狗都算獨具慧眼揀左個韓狗呢種魅力型政治人物企圖收拾台灣，好彩777出大絕，真係上帝保佑台灣，華人唯一有民主既國家

蔡英文要同林鄭謝票

蔡大本營已經開party

原來想呃佢黎香港
依招好毒

今晚可以安心睇利

希望蔡總統一陣有一篇邱吉爾級數既演說

原來係今晚踢

邊忽有魅力？

班台豬好受依種人
特別係後生剩係睇錢班人

今晚約左人上床?

台灣後生好低質

東森新聞 有冇咩背景
主持人係咁質疑國民黨堅持92共識不合時宜

唔好一次過屌哂成代人

始終隔住個海
台灣感受唔到香港人既絕望

約左南野

好易哄到無思考能力既人

over60%後生都係

打過機都知

有冇手足玩Marvel war

我要告你!!!
之前真係有個台仔開咪咁叫

英領拉人咁癲

英文都唔識多隻

痴撚左線
班黑警係唔係以為支共會保佢地
做個個係佢地, 要死佢地即刻死

記得有人話 如果小英贏 佢要幫依度既手足含

又呃撚含

佢做到高雄市長就係靠佢個人風彩同9upper

個個走開數

此風不可長

唔好找數

如果台灣立台灣版人權法
港共會唔會出黎話台灣干涉內政

港共無人識外交？

上次英文已經撚到支共嚇到賴屎啦

請受小弟一拜 🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

民主制度的好

淨係識奶就得啦

不過唔係講笑
英國班垃圾真係有可能忍左佢當冇事發生

都幾肯定班垃圾最多出嚟講一兩句 表示關注就收皮

說個笑話韓國愚

我想找

果個我黎

入侵英國領土都冇反應
垃圾英國

都有好多人頂唔順民進黨
不過好彩韓國瑜係個on9仔
今次我估都有唔少人都係頂唔順韓國瑜多過支持民進黨
香港區選咁含淚投泛民

想含撚

日落帝國真係好廢
英國佬真係信唔過
有錢就老母個屎眼都可以比人睇埋

如果郭台銘出嚟選就唔同講法，好彩

依個係二五仔既精英

今次好多人真係含淚投小英
小英有心搞好台灣既 不過真係多阻礙

雞排妹

搞掂

小英加油

中天都報佢地輸到仆街

柒婆助攻台灣選情

問左台灣人話呢個票數已經贏撚硬

高雄反CUP 全綠

車尾燈都見唔到

高雄本身綠倉
只係上個民進黨高雄市長陳菊做左廿年都係咁屎
高雄人本身不滿, 加個韓國魚有假希望je
點知原來係一舊更加大既屎

立委過半半

好多台仔擔心一黨獨大 到時有惡法都推唔走

副局長去武漢, 肯定屌撚左好耐先去

其實正常應該係要擔心, 咁先係民主社會

班後生都係撐時代力量同埋基進

有兩黨互相監督係好事

不過国民黨已經爛透

副局長呢D位 位又一定冇得坐正又要去疾災地區做show
不過去到可能都係握下手之後即走

一握手就中招

林病又立一功

只要小英吸返D台資返黎同美資過黎
洗撚理支共

淨係台積電都夠抽啦
將台積電既技術加強保護
出售技術即刻判叛國

5月台灣豬又可以外銷

15號起反滲透法正式執行

睇唔睇阿?

治癒

好喜歡她

有咩令你咁愛佢

對阿迪達無反感,可以睇

希望贏夠三百萬票

咁迷戀
巴打應該20 22

冇出根度斯應該羸啦

但願我可以沒成長
完全憑直覺覓對象

至於媒體詢問此次「宋余配」選總統的票數並不高，于美人稱，有時候是志在參加，因此結果就交給民眾去做選擇。于美人強調：「親民黨當然想贏，可是我們更在乎的是人民透過選舉贏得甚麼？」而且全球16億華人，但只有2300萬人可以行使這個民主自由投票的權利，所以，台灣此歷史定位中，非常珍惜民主、投票的權利。她會對宋楚瑜說，4年後還會有奧運、世界盃足球賽，但是4年後不會有宋楚瑜，她非常榮幸可以參與這歷史的一刻。
串到

依個真係落到場亂踢
企位 攔截 傳波全錯

不想證實有沒有過傾慕

G持蕭

水晶宮好難啃

same

this

我都冇得投

渣ga

下次去台灣旅行要去高雄, 台南

幫手推

一直都係綠營票倉

上年市長算係小勝
今年比英文打到香港牌
唔係既話55波

今晚有冇minamino

似後備

係上屆比條9UP撚樣贏到

贏緊三粒先出佢

似會出la或張仔唔出佢

出la好過出ox講真

啲人未食過屎
食左小小都已經被成個台灣指撚住黎笑

後備落場入winning goal

La hen lomo
應該係呢3件

阿迪達場邊行行企企D動作係有哥帥影子

今場可能出張仔會好啲
但唔知佢有冇態

台灣冇得發大財了

阿狗真復蘇

睇得出佢地好團結

馬撚歸位

聽日見喇利子

完美六四比
迫害偉大祖國

一早個陣就應該咁排啦
都唔明愛蛇做咩死要扮戰術大師

水晶宮踢左30分鐘先67個passes

8M票
條柒婆怕唔怕全家比支共殺哂

Biomedical engineering

韓國瑜真係柒到甩碌
高雄輸成條街

市長喎

燒山又中

75%投票率
明明捱多半年 中共就统一到
多謝月娥

高雄8區全敗

利子咁多細路仔

仲有冇面返去

本身都搞緊罷免

佢地睇波個陣應該就係利最黑暗個幾年
仲鍾意利係咪有自虐傾向

邊個黎咁撚大

我係跟高普
細個係睇德甲

第二階段60日要30萬人簽名好似係

有眼光
Follow me

6歲開始自殘

過硬

細個係迷利雲屌

好正
今晚又要打JJ

蜜糖色

炒皇四球勁撚到

好撚勁

ME迷摩

比清打完丁丁 會唔會睇睇下波訓著

Dllm so sad

史上唯一左閘 千里走單騎

Science黎講
Biomed bio biochem mbt呢類life science算係幾好路數

越打越有勁喎

點解選總統唔洗辭職
唐唐薯片都要辭

report左樓上
一路好走

25

你痴線架 打殘體字

買小見小
Bookmarked

比清獌狗

韓國瑜社團幾乎都臥底?(PTT)

屌呀 iPhone 出殘體俾我揀

痴線
有人做埋ADMIN
真。反滲透

呢排條J好似軟左

笑到痴咗線

咁都冇得輸阿狗

學神都呆左

好 準備心情今晚睇利大敗一場

阿狗啲防守同以前嘅利差唔多

今晚垃圾利唔好輸呀

卡膠又派膠 屌

阿

meyer真係冇咩料

zaha勁Hea, 係唔係等走

學臣

阿狗

阿狗POST名真係好邪

一搶口就

忍辱負重

呢吓好撚痛

美羊紅
但係咪有心先

美羊

奧巴馬

個樣好似想喊咁

點解阿狗可以咁柒

咁都紅？

阿狗柒撚到

又係睇傷勢先決定點判咁

睇慢鏡好撚痛

迫害阿迪達

不如一槍打死我既樣

收山腳，紅可以理解嘅

但係慢鏡咁check

Tosun 幾時由一哥去精宮

借

我覺得黃就夠

成個腳腕L咗+唔中波

奧燒換走了
可以反阿了

屌你zaha
對利就咁撚醒神
今場又成個碌柒咁

爆都唔爆下
隊友係咁揚佢落底
佢都仲企響度

懷疑沙夏特登踢柒d唔想比垃圾阿買

唔係轟買咩

琴晚美國無人機擊殺一名塔利班司令 據報為組織其中一名首領

下隔離垃圾a米放piatek咁平 30m都唔洗？

睇好佢成為下個英超入球機器

咁都唔撚入

黑撚到

又話PEPE好廢.......就咁睇幾勁

勁就入左啦, 唔係中柱

最近玩cod 先知有呢樣嘢殺人

巴西仔踢阿嘥左

中共代理人又少一個

pepe

喺法甲嚟 邊有咁快適應
邊爐都用大半年先坐穩正選

爆炸頭做乜野

大衛電欺

真係唔怪之得阿狗而家咁

呢隊水晶宮真係中游既表表姐
出一堆無腦黑鳩,好擅於令到一場波好難睇
利對佢地都係咁,唔知踢緊乜,只係贏到

中場8號黑鳩D技術好屎下
隊友都唔想交比佢咁
係勝在手長腳長

摩+MMA +艾堅遜
今晚一定血流成河 生靈塗炭

班牙狗好撚慘 打水晶宮都係求1分

好撚心涼

已經好撚眼訓
又凍

點捱到1點半

WEAK

佢好撚尻 係禁區推都唔推下 係到駁12碼

爺爺走咗就無贏過晶宮

好撚勁 點解有晒對家情報 話殺就殺

no pukki

係 佢真係好勁

好想要佢

利新仔冇前鋒接班

美帝個衛星應該鎖定哂D敵人

who

Martinelli?

今晚艾堅遜?
玩完

我諗外星科技應該全年監察到佢地一舉一動
夜間潛入暗殺個啲應該唔會有

屌你老母艾堅遜

獌簽般奴？

硬係覺得佢好寒背

巴丁 巴西仔馬丁內斯

嗯 射術好撚好 唔上腦

大家睇緊邊場

李城又贏

獌啦

渣士

屌 李城咁入

華DEE 三十幾歲都仲跑得咁快

la子30幾跑到50幾咁

1:1

會9:1

唔似阻到幾多

因為連登班李城狗
我勁憎李城
成班賤種
Especially 隻爆炸頭茅到仆街

直角今晚ings會有波入

Mike Pompeo 未等official statement
twitter 已經發出賀電

美帝啲情報應該一早估到

緊係啦
落鳩支共面

大陸幫寒鳩魚推到5百幾萬票
點知轉過頭英文8百萬

修幾勁

係好撚勁 d進攻有板有眼

Ings把握力好高

開波miss左單刀
但已經勁過踢利果陣

求重點

想中出佢

今晚有著落

小弟弟幹大姐姐

咪咁變態啦

我高過佢又大隻過佢
準備比我頂爆啦

好彩有利post
如果唔係.....實對社會造成嚴重威脅

頂唔順

她

射係個pat pat度諗起都正

ig？
上星期睇完唔記得咩名

個嘴唇唔掂

如果我地球員好似阿羊咁tackle好難想像公海會有幾多人開post

爆閘爆到傾唔到添啦

又唔會幫你含，冇所謂啦

成個樣都唔得WO老細

ings

勁到仆街ings

其實個嘴唇會影響到個男人對陰唇既印象
之前睇過報告

ings入波啦好嗎

好慘連中2下楣

屌 ing 2分鐘2次中眉

咁都叫唔得

Buendia ok喎

我覺得幾樣衰

修仔作為利既老主僱, 幫幫手最少和李城

你真係冇揀錯major

ings 勁到

搵唔撚到個post

都就推完

修仔半場11 shots 6 shots on target
李城得2 shots
痴撚線 㩒屌到

我利不賣垃圾

屌佢老母和/贏埋 李城狗收皮 18/19分

你唔好下個POST先話搵唔到依個

除左賣比般矛果d 其他都好對辦

但利今晚都輸

晶宮咪接左6000萬水貨囉

點都好過ibe同蘇基既

Tomorrow 有集會

咁都係

viutv做乜
聲畫唔 一樣

cut錯野lor

想破處拎利po 1001

12/1

1001